<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Guide för insatsplan-enkel on Ritkonsult</title>
    <link>https://ritkonsult.net/guider/insatsplan-enkel/</link>
    <description>Recent content in Guide för insatsplan-enkel on Ritkonsult</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>sv</language>
    <copyright>Copyright © :YEAR: Ritkonsult</copyright><atom:link href="https://ritkonsult.net/guider/insatsplan-enkel/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Angreppsväg/Tillfartsväg</title>
      <link>https://ritkonsult.net/guider/insatsplan-enkel/angreppsv%C3%A4g-tillfartsv%C3%A4g/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ritkonsult.net/guider/insatsplan-enkel/angreppsv%C3%A4g-tillfartsv%C3%A4g/</guid>
      <description>Angreppsväg Angreppsväg viktig (numrerad) rita en pil där den ska sitta. På baksidan av pilen gör du en ring och skriver siffran i den.
Utrymningsväg med linje Angreppsväg viktig (röd) och angreppsväg övrig markeras ut genom att rita en pil där den ska sitta.
Utrymningsväg med endast pil Tillfartsväg Tillfartsväg markeras ut med en pil där den ska sitta. På baksidan av pilen gör du en ring och skriver bokstaven i den.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brandcellsgräns</title>
      <link>https://ritkonsult.net/guider/insatsplan-enkel/brandcellsgr%C3%A4ns/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ritkonsult.net/guider/insatsplan-enkel/brandcellsgr%C3%A4ns/</guid>
      <description>Använd en röd/rosa överstrykningspenna och markera väggarna som ska vara brandvägg. För att göra det tydligare kan ett streck dras till väggen som är markerad och ha nr för brandcellsgräns skriven där&amp;hellip;..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ledning för branfarlig gas/vätska</title>
      <link>https://ritkonsult.net/guider/insatsplan-enkel/ledning-branfarliggas-v%C3%A4tska/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ritkonsult.net/guider/insatsplan-enkel/ledning-branfarliggas-v%C3%A4tska/</guid>
      <description>Markeras med gul överstryckningspenna. Skriv nr?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Objekt/Symbol placering</title>
      <link>https://ritkonsult.net/guider/insatsplan-enkel/symboler/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ritkonsult.net/guider/insatsplan-enkel/symboler/</guid>
      <description>Vår mall bygger på att varje objekt som röklucka, riskkälla mm markeras med ett nummer. Se våra symbolnummer.
Placering av objekt Du behöver bara skriva ut siffran där objektet ska vara placerad.
Ska flera objekt sitta på samma plats. Så skriver du kommatecken mellan siffrorna.
Symboler med numrering Symboler med numrering (riskkälla, djur, fordon etc) så skrivs siffran först sedan numret på symbolen (tex 1-50).
Text information Ska det finnas förklarande text med på ritningen kan det markeras ut liknande symboler.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Färgade ytor</title>
      <link>https://ritkonsult.net/guider/insatsplan-enkel/f%C3%A4rgade-ytor/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ritkonsult.net/guider/insatsplan-enkel/f%C3%A4rgade-ytor/</guid>
      <description>Har inte ytan markerat med någon information utgår vi från att den ska vara ljusbeige.
Markera område Använd en överstrykningspenna längs områdets ytterkant i valfri färg för att markera området. Ange vilken färg som ska användas genom att skriva bokstavskombinationen/färgens namn för önskad färg i området eller om det är trångt dra ett streck från området till en tom yta och skriva bokstavskombination där.
Trappor Trappor och trapphus färgläggs med grönfärg när vi ritar och behövs ej markeras om det är tydligt på underlaget hur det ska se ut.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rumsnamn och rumsnummer som ska vara med</title>
      <link>https://ritkonsult.net/guider/insatsplan-enkel/text-i-rum/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ritkonsult.net/guider/insatsplan-enkel/text-i-rum/</guid>
      <description>Understrykes Texten som ska skrivas i rummet markeras med en linje under texten. Får texten inte plats i rummet kan ni dra en linje som visar vilket rum den tillhör.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Text (Objektsinformations sidan)</title>
      <link>https://ritkonsult.net/guider/insatsplan-enkel/text-sida/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ritkonsult.net/guider/insatsplan-enkel/text-sida/</guid>
      <description>Vill du ha med objektsinformations sidan så fyller du i aktuella textfälten i beställningsblanketten. Blanketten ska bifogas i digital form.
Finns det riskkällor eller andra symboler med numrering, ska det framgå vilka nummer som hör till vilken text del.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skicka beställningen</title>
      <link>https://ritkonsult.net/guider/insatsplan-enkel/skicka-ordern/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ritkonsult.net/guider/insatsplan-enkel/skicka-ordern/</guid>
      <description>Du behöver en orderblankett för att göra din beställning.
Blankett via mail Beställningsblanketten finns i digitalt format som du mailar in till nytt@ritkonsult.se tillsammans med din beställning. Det går även bra att skriva ut blanketten och bifoga den som en bild i mailet.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
