<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Guide för insatsplan on Ritkonsult</title>
    <link>https://ritkonsult.net/guider/insatsplan/</link>
    <description>Recent content in Guide för insatsplan on Ritkonsult</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>sv</language>
    <copyright>Copyright © :YEAR: Ritkonsult</copyright><atom:link href="https://ritkonsult.net/guider/insatsplan/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Angreppsväg/Tillfartsväg</title>
      <link>https://ritkonsult.net/guider/insatsplan/angreppsv%C3%A4g-tillfartsv%C3%A4g/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ritkonsult.net/guider/insatsplan/angreppsv%C3%A4g-tillfartsv%C3%A4g/</guid>
      <description>Angreppsväg Angreppsväg viktig (numrerad) rita en pil där den ska sitta. På baksidan av pilen gör du en ring och skriver siffran i den.
Utrymningsväg med linje Angreppsväg viktig (röd) och angreppsväg övrig markeras ut genom att rita en pil där den ska sitta.
Utrymningsväg med endast pil Tillfartsväg Tillfartsväg markeras ut med en pil där den ska sitta. På baksidan av pilen gör du en ring och skriver bokstaven i den.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Objekt/Symbol placering</title>
      <link>https://ritkonsult.net/guider/insatsplan/symboler/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ritkonsult.net/guider/insatsplan/symboler/</guid>
      <description>Vår mall bygger på att varje objekt som röklucka, riskkälla mm markeras med ett nummer. Se våra symbolnummer.
Placering av objekt Du behöver bara skriva ut siffran där objektet ska vara placerad.
Ska flera objekt sitta på samma plats. Så skriver du kommatecken mellan siffrorna.
Symboler med numrering Symboler med numrering (riskkälla, djur, fordon etc) så skrivs siffran först sedan numret på symbolen (tex 1-50).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brandcellsgräns</title>
      <link>https://ritkonsult.net/guider/insatsplan/brandcellsgr%C3%A4ns/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ritkonsult.net/guider/insatsplan/brandcellsgr%C3%A4ns/</guid>
      <description>&amp;hellip;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rumsnamn och rumsnummer som ska vara med</title>
      <link>https://ritkonsult.net/guider/insatsplan/text-i-rum/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ritkonsult.net/guider/insatsplan/text-i-rum/</guid>
      <description>Understrykes Texten som ska skrivas i rummet markeras med en linje under texten. Får texten inte plats i rummet kan ni dra en linje som visar vilket rum den tillhör.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skicka beställningen</title>
      <link>https://ritkonsult.net/guider/insatsplan/skicka-ordern/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ritkonsult.net/guider/insatsplan/skicka-ordern/</guid>
      <description>Du behöver en orderblankett för att göra din beställning.
Blankett via mail Beställningsblanketten finns i digitalt format som du mailar in till nytt@ritkonsult.se tillsammans med din beställning. Det går även bra att skriva ut blanketten och bifoga den som en bild i mailet.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
